保守估計今年起碼有廿萬個連登仔死於肺炎

死前都食過衲煲

老納第一個

老衲是不死的